% Output topic 'ReqsDocument'
\chapter{Programmentwicklung}
Zur Entwicklung eines Projektes sind vielerlei Kategorien von Anforderungen notwendig. Hier wird die Anforderungskategorie \glqq Programmentwicklung\grqq beschrieben, in der alle Anforderungen zusammengetragen werden, die notwendig sind, ein Programm zu entwickeln. Es fängt an mit der Anforderung, eine integrierte Enwicklungsumgebung (kurz: IDE) einzusetzen, bis hin zum Einsatz eines Versionskontrollsystems.
% Output topic 'Programmentwicklung'
\section{Programmentwicklung}
In diesem Kapitel werden die Anforderungen an die Programmentwickliung erfasst.
% REQ '3stelligeVersionsnummer'
\subsection{3 stellige Versionsnummer}\label{3stelligeVersionsnummer}
\textbf{Description:} Eine 3 stellige Versionsnummer \textbf{muss} die Form \textbf{x.y.z} (mit $x,y,z \in \mathcal{N}_0$) besitzen.

\textbf{Rationale:} Es wird begonnen mit 0.1.0. Danach wird fortgefahren mit 0.1.1, 0.1.2, ... Die erste Zahl stellt die Hauptversionsnummer dar. Die zweite Zahl die Neben-Versionsnummer. Die letzte Zahl wird einfach durchgezählt.

\textbf{Depends on:} \ref{Versionsnummer} \nameref{Versionsnummer}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & 3stelligeVersionsnummer  & \textbf{Priority:} & 2.50  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-13  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & implementable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Android'
\subsection{Android}\label{Android}
\textbf{Description:} Auf der mobilen Station (Handy) \textbf{muss} Android als Betriebssystem eingesetzt werden

\textbf{Rationale:} Android ist ein frei zugängliches Betriebssystem.

\textbf{Depends on:} \ref{Betriebssysteme} \nameref{Betriebssysteme}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Android  & \textbf{Priority:} & 10.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-02  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'AndroidStudio'
\subsection{AndroidStudio}\label{AndroidStudio}
\textbf{Description:} Es \textbf{muss} AndroidStudio eingesetzt werden.

\textbf{Rationale:} Für die Entwicklung von Android-Applikationen sollte AndroidStudio verwendet werden.

\textbf{Depends on:} \ref{IDEs} \nameref{IDEs}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & AndroidStudio  & \textbf{Priority:} & 2.50  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-03  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Betriebssysteme'
\subsection{Betriebssysteme}\label{Betriebssysteme}
\textbf{Description:} Zum Betrieb der Hardware \textbf{sollten} Standard-Betriebssysteme eingesetzt werden

\textbf{Rationale:} Standard-Betriebssysteme sichern eine gewisse Langlebigkeit zu. Wer heute auf Linux, Android oder Windows entwickelt, wird das auch in Zukunft tun können.

\textbf{Depends on:} \ref{Programmentwicklung} \nameref{Programmentwicklung}

\textbf{Solved by:} \ref{Android} \nameref{Android}, \ref{Linux} \nameref{Linux}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Betriebssysteme  & \textbf{Priority:} & 10.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-02  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'C'
\subsection{C}\label{C}
\textbf{Description:} Es \textbf{sollte} die Programmiersprache C eingesetzt werden.

\textbf{Rationale:} Die Treiberentwicklung in Android und Linux setzt die Programmiersprache C voraus.

\textbf{Depends on:} \ref{Programmiersprachen} \nameref{Programmiersprachen}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & C  & \textbf{Priority:} & 10.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-06  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Cpp'
\subsection{Cpp}\label{Cpp}
\textbf{Description:} Es \textbf{sollte} die Programmiersprache C++ eingesetzt werden.

\textbf{Rationale:} Die Entwicklung von Anwenderprogrammen der unteren Schicht wird teilweise mit C++ durchgeführt.

\textbf{Depends on:} \ref{Programmiersprachen} \nameref{Programmiersprachen}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Cpp  & \textbf{Priority:} & 10.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-06  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Git'
\subsection{Git}\label{Git}
\textbf{Description:} Als Versionsverwaltung \textbf{muss} Git eingesetzt werden.

\textbf{Rationale:} Git ist ein freies und leistungsfähiges Versionsverwaltungswerkzeug, mit dem eine verteilte Entwicklung möglich ist.

\textbf{Depends on:} \ref{Versionsverwaltung} \nameref{Versionsverwaltung}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Git  & \textbf{Priority:} & 2.50  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-06  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Handy'
\subsection{Handy}\label{Handy}
\textbf{Description:} Als mobile Station \textbf{muss} ein Handy eingesetzt werden.

\textbf{Rationale:} Handy sind leicht zugänglich und relativ kostengünstig.

\textbf{Depends on:} \ref{Hardware} \nameref{Hardware}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Handy  & \textbf{Priority:} & 8.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-02  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Hardware'
\subsection{Hardware}\label{Hardware}
\textbf{Description:} Die verwendete Hardware \textbf{muss} beschrieben sein.

\textbf{Rationale:} Wir sollten Wissen, auf was wir entwickeln. Diese Kenntnis kann viele Fehlentwicklungen von vorn herein verhindern.

\textbf{Depends on:} \ref{Programmentwicklung} \nameref{Programmentwicklung}

\textbf{Solved by:} \ref{Handy} \nameref{Handy}, \ref{PC} \nameref{PC}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Hardware  & \textbf{Priority:} & 10.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-02  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'IDEs'
\subsection{IDEs}\label{IDEs}
\textbf{Description:} Es \textbf{muss} eine integrierte Entwicklungsumgebung eingesetzt werden.

\textbf{Rationale:} Eine integrierte Entwicklungsumgebung hilft und unterstützt den Software-Entwickler bei seiner Arbeit.

\textbf{Depends on:} \ref{Programmentwicklung} \nameref{Programmentwicklung}

\textbf{Solved by:} \ref{AndroidStudio} \nameref{AndroidStudio}, \ref{Netbeans} \nameref{Netbeans}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & IDEs  & \textbf{Priority:} & 5.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-02  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Java'
\subsection{Java}\label{Java}
\textbf{Description:} Es \textbf{sollte} die Programmiersprache Java eingesetzt werden.

\textbf{Rationale:} Java ist eine frei zugängliche Sprache, die mit vielen Bibliotheken ausgestattet ist und von vielen Herstellern unterstützt wird.

\textbf{Depends on:} \ref{Programmiersprachen} \nameref{Programmiersprachen}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Java  & \textbf{Priority:} & 10.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-06  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'JavaStyleGuide'
\subsection{Java Styleguide}\label{JavaStyleGuide}
\textbf{Description:} Der Java Quellcode \textbf{muss} nach dem Sun Java Styleguide entwickelt werden. (siehe: \href{http://canali.hopto.org/twiki/pub/LxrDifferenceTableDe/SoftwareAnforderungen/codeconventions-150003.pdf}{codeconventions-150003.pdf}).

\textbf{Rationale:} Ein Stylegguide sorgt dafür, dass sich Programmierer leichter in die Software einarbeiten können. Die Software sieht überall ähnlich aus!

\textbf{Depends on:} \ref{Styleguide} \nameref{Styleguide}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & JavaStyleGuide  & \textbf{Priority:} & 5.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-09  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Kommentare'
\subsection{Kommentare}\label{Kommentare}
\textbf{Description:} Der Quellcode \textbf{muss} mit Kommentaren versehen sein. 

\textbf{Rationale:} Kommentare sorgen für die leichtere Verständlichkeit des Quellcodes. Sie dienen als \glqq Gedankenstütze\grqq für den Entwickler. \newline Sie dienen nicht als Dokumentation und ersetzen diese auch nicht. Sie dienen lediglich der leichteren Verständlichkeit des Programmes.

\textbf{Depends on:} \ref{Quellcode} \nameref{Quellcode}

\textbf{Solved by:} \ref{ReferenzierungAnforderungen} \nameref{ReferenzierungAnforderungen}, \ref{SpaerlicheKommentare} \nameref{SpaerlicheKommentare}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Kommentare  & \textbf{Priority:} & 5.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-09  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Linux'
\subsection{Linux}\label{Linux}
\textbf{Description:} Auf der Feststation (PC) \textbf{muss} Linux als Standard-Betriebssystem eingesetzt werden.

\textbf{Rationale:} Linux ist ein frei zugängliches Betriebssystem.

\textbf{Depends on:} \ref{Betriebssysteme} \nameref{Betriebssysteme}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Linux  & \textbf{Priority:} & 10.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-02  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Netbeans'
\subsection{Netbeans}\label{Netbeans}
\textbf{Description:} Es \textbf{muss} Netbeans eingesetzt werden.

\textbf{Rationale:} Für die Entwicklung von PC-Applikationen sollte Netbeans verwendet werden.

\textbf{Depends on:} \ref{IDEs} \nameref{IDEs}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Netbeans  & \textbf{Priority:} & 2.50  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-02  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'PC'
\subsection{PC}\label{PC}
\textbf{Description:} Als Feststation \textbf{muss} ein PC eingesetzt werden.

\textbf{Rationale:} Mit PCs kann jeder umgehen. Er dient als \glqq Anlaufstation\grqq, um sich mit dem Programm vertraut zu machen.

\textbf{Depends on:} \ref{Hardware} \nameref{Hardware}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & PC  & \textbf{Priority:} & 8.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-02  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Programmentwicklung'
\subsection{Programmentwicklung}\label{Programmentwicklung}
\textbf{Description:} Die Programme  \textbf{müssen} mit vorher bestimmten Werkzeugen entwickelt werden.

\textbf{Rationale:} Die richtigen Werkzeuge helfen dem Entwickler, gute Software zu schreiben. \newline Ein guter Autofahrer benötigt in der Regel keine Assistenzsysteme. Aber sind sie mal da, dann werden sie in der Regel gerne angenommen. \newline Genau so verhält es sich mit der Software-Entwicklung. Normalerweise reicht ein Editor und ein Compiler. \newline Aber so richtig Spaß macht die ganze Sache erst dann, wenn eine IDE einem bei der normalen Programmierarbeit unterstützt und entlastet.

\textbf{Solved by:} \ref{Betriebssysteme} \nameref{Betriebssysteme}, \ref{Hardware} \nameref{Hardware}, \ref{IDEs} \nameref{IDEs}, \ref{Programmiersprachen} \nameref{Programmiersprachen}, \ref{Quellcode} \nameref{Quellcode}, \ref{Versionsnummer} \nameref{Versionsnummer}, \ref{Versionsverwaltung} \nameref{Versionsverwaltung}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Programmentwicklung  & \textbf{Priority:} & 10.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-06  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Programmiersprachen'
\subsection{Programmiersprachen}\label{Programmiersprachen}
\textbf{Description:} Die Programme \textbf{müssen} mit vorher bestimmten Programmiersprachen entwickelt werden.

\textbf{Rationale:} Die Entscheidung für oder gegen eine Programmiersprache ist sehr wichtig. Jede Programmiersprache bedarf einer speziellen Denk- und Herangehensweise. 

\textbf{Depends on:} \ref{Programmentwicklung} \nameref{Programmentwicklung}

\textbf{Solved by:} \ref{C} \nameref{C}, \ref{Cpp} \nameref{Cpp}, \ref{Java} \nameref{Java}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Programmiersprachen  & \textbf{Priority:} & 10.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-06  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Quellcode'
\subsection{Quellcode}\label{Quellcode}
\textbf{Description:} Der Quellcode \textbf{muss} einer gewissen Strukturierung genügen.

\textbf{Rationale:} Ähnlich einem Buch sollte auch der Quellcode einer gewissen Strukturierung unterliegen. Die Struktur des Quellcodes ist sehr wichtig. Sie hilft, das Programm für Menschen \glqq verständlich\grqq zu halten.

\textbf{Depends on:} \ref{Programmentwicklung} \nameref{Programmentwicklung}

\textbf{Solved by:} \ref{Kommentare} \nameref{Kommentare}, \ref{Styleguide} \nameref{Styleguide}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Quellcode  & \textbf{Priority:} & 10.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-09  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'ReferenzierungAnforderungen'
\subsection{Referenzierung der Anforderungen}\label{ReferenzierungAnforderungen}
\textbf{Description:} Im Quellcode \textbf{müssen} die zugrunde liegenden Anforderungen in Kommentaren hinterlegt werden.

\textbf{Rationale:} Über die Anforderungen lässt sich der Code leichter verstehen. Weiß der Software-Entwickler, warum Code geschrieben wurde, so kann er/sie auch leichter nachvollziehen, ob das, was da zu sehen ist, korrekt ist (oder nicht).

\textbf{Depends on:} \ref{Kommentare} \nameref{Kommentare}

\textbf{Solved by:} \ref{Req0000} \nameref{Req0000}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & ReferenzierungAnforderungen  & \textbf{Priority:} & 5.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-09  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Req0000'
\subsection{Referenzierung mit Label Req0000}\label{Req0000}
\textbf{Description:} Um die zugrunde liegenden Anforderungen zu referenzieren, \textbf{muss} der betreffenden Anforderung das Label "REQ0000 - " vorangestellt werden.

\textbf{Note:} Durch dieses Label ist es möglich, zu einem späteren Zeitpunkt die Anforderung automatisch (durch ein Tool, das noch erstellt werden muss) zu ersetzen.

\textbf{Depends on:} \ref{ReferenzierungAnforderungen} \nameref{ReferenzierungAnforderungen}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Req0000  & \textbf{Priority:} & 5.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-09  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & implementable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'SpaerlicheKommentare'
\subsection{Spärliche Kommentare}\label{SpaerlicheKommentare}
\textbf{Description:} Die Kommentare im Quellcode \textbf{sollten} sollten spärlich gehalten sein.

\textbf{Note:} Kommentare dienen lediglich den Entwicklern als \glqq Gedankenstütze\grqq. Die Beschreibung des Programms erfolgt in der Anforderungsdokumentation und den mitgelieferten Manuals.

\textbf{Depends on:} \ref{Kommentare} \nameref{Kommentare}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & SpaerlicheKommentare  & \textbf{Priority:} & 5.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-09  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Styleguide'
\subsection{Styleguide}\label{Styleguide}
\textbf{Description:} Der Quellcode \textbf{muss} nach Styleguide entwickelt werden.

\textbf{Rationale:} Ein Styleguide sorgt dafür, dass auch ein großes Programm, das von vielen Entwicklern geschrieben wird, ein gewisses \glqq Aussehen\grqq hat. Es lässt sich für Entwickler im Regelfall leichter verstehen. 

\textbf{Depends on:} \ref{Quellcode} \nameref{Quellcode}

\textbf{Solved by:} \ref{JavaStyleGuide} \nameref{JavaStyleGuide}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Styleguide  & \textbf{Priority:} & 5.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-09  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Versionsnummer'
\subsection{Versionsnummer}\label{Versionsnummer}
\textbf{Description:} Alle Programme \textbf{müssen} mit einer eindeutigen Versionsnummer gekennzeichnet sein.

\textbf{Rationale:} Sind alle Programme und Komponenten mit einer Versionsnummer versehen, so können auch Belange der Kompatibilität sauber gelöst werden.

\textbf{Depends on:} \ref{Programmentwicklung} \nameref{Programmentwicklung}

\textbf{Solved by:} \ref{3stelligeVersionsnummer} \nameref{3stelligeVersionsnummer}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Versionsnummer  & \textbf{Priority:} & 5.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-13  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

% REQ 'Versionsverwaltung'
\subsection{Versionsverwaltung}\label{Versionsverwaltung}
\textbf{Description:} Alle entwickelten Programme  \textbf{müssen} unter Versionsverwaltung gestellt werden.

\textbf{Rationale:} Mit der Versionsverwaltung können Änderungen auch nachträglich nachvollzogen und analysiert werden. Beispielsweise kann ermittelt werden, wann und warum ein Bug in die Software hineingerutscht ist.

\textbf{Depends on:} \ref{Programmentwicklung} \nameref{Programmentwicklung}

\textbf{Solved by:} \ref{Git} \nameref{Git}

\par
{\small \begin{center}\begin{tabular}{rlrlrl}
\textbf{Id:} & Versionsverwaltung  & \textbf{Priority:} & 5.00  & \textbf{Owner:} & development\\ 
\textbf{Invented on:} & 2019-05-06  & \textbf{Invented by:} & Stefan Canali  & \textbf{Status:} & not done \\ 
\textbf{Class:} & detailable  & & & \end{tabular}\end{center} }

